[1Q題］連登邊隻吉祥物最難感染武漢肺炎？

答案係：腦魔

因為佢帶既係外科手術口罩
仲要不停咁換新口罩
所以佢最難感染

其次係：連狗

因為佢都係帶外科手術口罩
但係佢無換口罩
而且仲攞住支疫苗搖來搖去
所以佢係第二難感染

最尾係：連豬

因為佢係帶黑口罩
防護性冇外科手術口罩咁好
仲係成日又除低又戴番
所以佢係最容易感染

幾好笑

超好笑

新口號：肺炎送大禮 罷買中國製！

好cute 亦係好重要

有創意

強烈要求連狗幫所有吉祥物換罩

口罩記得要經常換
有病即刻去睇醫生
千其唔好除低抖氣

笑死 好正

好有教小學生嘅味道